有一句話叫猛虎不及地頭蟲

踢拖唔戴gear先係最高防

樓主厲害

yes